升降機失靈夾手不放 消防員撬門救出男子

粉嶺欣盛苑欣彩閣，昨晚11時許，一名姓方26歲男子乘搭升降機返家時，發生驚險意外，遭升降機門夾住左手不能動彈，幸當時升降機並無移動，否則後果不堪設想，消防員趕至現場，撬開升降機救人，男子獲救後拒絕送院自行離開，發生故障的升降機事後關停進行檢查。

緊係拒絕啦 咁撚柒

應該頂lift